覺得做咗咁多年人

都係冇乜墨水、冇乜頭腦、冇乜主見
被人蝦都唔知，唔識還手
唔識溝女

好心你落下街啦 文具店咪有墨水賣囉

世上總要有你D咁既廢人

一定要做溝人個個架咩，有價值既男人自然會被溝

本日最搞笑

邊夠你勁
E&F